Список богов
============
В этом месте представлены основные верования и пантеоны разных регионов.

Пантеон ясного пламени
----------------------

Общепринятые божества, что больше прочих расспостранили своё влияние на просторах Мейронии.

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2

    bogi/*
    
Пустынный Пантеон
------------------

Полубоги, что нашли своих почитателей среди жителей Пустыни погсшего солнца.

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2

    bogi_pust/*
Пантеон Хэймерских островов
---------------------------

Также называемые старшими, они являются самыми старыми существами которым возносили мольбы. На данный момент только староверы почитают их.

    * Пангелианна
    * Немезис
    * Медал
    * Калисто
    * Шандри
    * Лурин
    * Инэ
    * Фэмиз
    * Хиргрут
    * Зианари
    * Дакар
    * Фаэлла
    * Асбранд
    * Пайронира (Ринна)
    * Келгор
    * Фиаластра

Дикие боги/идолы
----------------

Рождённые в момент судной битвы, дикие боги являются потомками великих древних, что слились с самой сутью мироздания. Они являются воплощениями природы, что не жалеет никого на своём пути.

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2

    wildgods/*

